好似多左好多人轉玩美股

今晚有幾多人要跳樓

排到你未

你兩個 乖啦好嗎

本來心郁郁都想玩
見到今晚咁，都係諗下先

上星期5走左7500 好想死

我成個美股倉冇咗4.x% 仲痛啦

聽日會反彈

屌你 仲燈鳩我

入左SQQQ 聽朝見

轉玩美股put

玩etf 唔死得人

你邊有錢